[
  {
    "question": "오만한 사람들에게 항상 둘러싸이겠습니까, 아니면 배은망덕한 사람들과 함께 지내겠습니까?",
    "answers": ["오만한 사람들", "감사할 줄 모르는 사람들"]
  },
  {
    "question": "당신은 세상의 모든 인간의 언어를 말할 수 있습니까, 아니면 모든 동물과 말할 수 있습니까?",
    "answers": ["모든 인간의 언어로 말하세요", "동물과 대화하세요"]
  },
  {
    "question": "당신은 당신이 만지는 모든 것을 먹어야 합니까, 아니면 당신이 만지는 모든 것(음식 포함)이 금으로 변하게 해야 합니까? ",
    "answers": [
      "내가 만지는 모든 것을 먹어라",
      "내가 만지는 모든 것을 금으로 바꿔라"
    ]
  },
  {
    "question": "당신은 인간 지능을 가진 고양이가 되겠습니까, 아니면 고양이 지능을 가진 인간이 되겠습니까?",
    "answers": ["인간 지능을 가진 고양이", "고양이 지능을 가진 인간"]
  },
  {
    "question": "미래를 내다볼 수 있는 힘이 있으면서도 과거에 대한 기억이 전혀 없고, 과거에 대한 완벽한 기억은 있지만 새로운 기억을 만들 수 없는 사람이 더 좋습니까?",
    "answers": ["미래를 내다봐", "완벽한 기억"]
  },
  {
    "question": "이모티콘을 사용하지 못하거나 다시 셀카를 찍지 못하게 하시겠습니까?",
    "answers": [
      "다시는 이모티콘을 사용하지 마세요",
      "다시는 셀카를 찍지 마세요"
    ]
  },
  {
    "question": "모든 언어를 유창하게 구사하시겠습니까, 아니면 지구상의 모든 국가를 방문하시겠습니까?",
    "answers": ["모든 언어를 유창하게 구사", "지구상의 모든 국가 방문"]
  },
  {
    "question": "발을 롤러 블레이드로, 손을 포크로 바꾸시겠습니까?",
    "answers": ["발이 롤러 블레이드로 변합니다", "손이 포크로 변합니다"]
  },
  {
    "question": "Wi-Fi를 포기하시겠습니까, 아니면 도시 외부로 여행하는 기능을 포기하시겠습니까?",
    "answers": ["와이파이 포기", "여행 포기"]
  },
  {
    "question": "당신은 부자와 못생긴 사람 또는 아름답고 가난한 사람 중 어느 쪽을 택하시겠습니까?",
    "answers": ["부자와 못생긴", "아름다운 사람과 가난한 사람"]
  },
  {
    "question": "당신은 똑똑하고 못생긴 것보다 아름답고 어리석은 것 중 어느 쪽을 택하시겠습니까?",
    "answers": ["지적이고 못생긴", "아름답고 멍청한"]
  },
  {
    "question": "신호등을 마음대로 바꾸시겠습니까, 아니면 TV와 웹의 모든 광고를 건너뛸 수 있습니까?",
    "answers": ["신호등을 마음대로 변경", "모든 광고 건너뛰기"]
  },
  {
    "question": "당신은 평화롭지만 지루한 삶을 살 것인가, 흥미롭지만 위험한 삶을 살 것인가?",
    "answers": ["평화롭지만 지루한 삶", "흥미롭지만 위험한 삶"]
  },
  {
    "question": "길고 눈에 띄지 않는 삶을 살 것인가, 아니면 젊은 나이에 죽고 위대한 업적을 위해 역사에 남을 것인가?",
    "answers": ["길고 눈에 띄지 않는 삶", "젊게 죽지만 역사에 남을 것"]
  },
  {
    "question": "당신은 인생을 다시 살아야 하지만 아무것도 바꿀 수 없거나 미래를 내다볼 수 있지만 아무것도 바꿀 수 없습니까?",
    "answers": ["내 인생을 다시 살아라", "미래를 내다봐"]
  },
  {
    "question": "당신은 음식을 맛보는 능력을 잃겠습니까, 아니면 말하는 능력을 잃겠습니까?",
    "answers": ["음식을 맛보는 능력을 잃다", "말하는 능력을 잃다"]
  },
  {
    "question": "복권에 당첨되어 다시 일할 필요가 없는지, 아니면 꿈에 그리던 직업을 가지겠습니까?",
    "answers": ["복권에 당첨되세요", "내 꿈의 직장을 구하세요"]
  },
  {
    "question": "당신은 팔이 4개나 태어나거나 다리가 4개로 태어나겠습니까? 여분의 팔다리로 무엇을 하시겠습니까?",
    "answers": ["네 팔", "네 다리"]
  },
  {
    "question": "당신은 착용할 때마다 당신을 보이지 않게 하는 마법의 반지를 가지고 싶습니까, 아니면 타임머신을 가지고 싶습니까?",
    "answers": ["나를 투명하게 만드는 마법의 반지", "타임머신"]
  },
  {
    "question": "당신은 당신이 사랑하는 사람과 결혼하거나 당신을 사랑하는 사람과 결혼하시겠습니까?",
    "answers": ["사랑하는 사람과 결혼하세요", "나를 사랑하는 사람과 결혼하세요"]
  },
  {
    "question": "당신은 시각 장애인 시인이 되겠습니까, 아니면 청각 장애인 음악가가 되겠습니까?",
    "answers": ["눈먼 시인", "농아 음악가"]
  },
  {
    "question": "팬이 많은 연예인이 되어 친구와 가족을 모두 소외시키겠습니까, 아니면 사교계에서는 좋은 사람이 되지만 명성은 얻지 못하겠습니까?",
    "answers": ["외로운 연예인", "일반 사교 나비"]
  },
  {
    "question": "전근대/산업화 이전 시대에 왕족으로 태어나시겠습니까, 아니면 지금 평범한 사람이 되시겠습니까?",
    "answers": ["전근대 왕족", "보통 현대인"]
  },
  {
    "question": "보트 하우스나 트레일러 하우스에 살겠습니까?",
    "answers": ["보트 하우스", "트레일러 홈"]
  },
  {
    "question": "당신은 무인도 서바이벌 리얼리티 쇼에 참여하시겠습니까, 아니면 연애/연애 리얼리티 쇼에 참여하시겠습니까?",
    "answers": ["외딴섬 생존", "데이트/매칭"]
  },
  {
    "question": "불멸의 삶을 살고 싶지만 다시는 음식을 먹거나 맛볼 수 없거나, 원하는 것은 무엇이든 먹을 수 있지만(재정적 또는 건강상의 문제 없이) 80세에 죽으시겠습니까?",
    "answers": ["불멸", "내가 먹고 싶은 거 다 먹어"]
  },
  {
    "question": "재택근무를 하시겠습니까, 아니면 사무실에서 근무하시겠습니까?",
    "answers": ["재택근무", "사무실 근무"]
  },
  {
    "question": "도서관에서 공부할래요, 카페에서 공부할래요?",
    "answers": ["도서관에서 공부해", "카페에서 공부해"]
  },
  {
    "question": "평생을 집에서 요리하시겠습니까, 아니면 식당에서 식사하시겠습니까?",
    "answers": ["집에서 요리해", "식당에서 먹어"]
  },
  {
    "question": "당신은 봄이나 가을에 한 달간의 휴가를 가겠습니까?",
    "answers": ["봄", "가을"]
  },
  {
    "question": "한 달간의 휴가를 겨울에 가겠습니까, 아니면 여름에 가겠습니까?",
    "answers": ["겨울", "여름"]
  },
  {
    "question": "연예인 운동선수가 되겠습니까, 아니면 유명 영화배우가 되겠습니까?",
    "answers": ["선수", "영화 배우"]
  },
  {
    "question": "유명한 정치인이 되시겠습니까, 아니면 유명한 사업가가 되시겠습니까?",
    "answers": ["유명 정치인", "유명 사업가"]
  },
  {
    "question": "당신은 자신의 회사를 시작하시겠습니까, 아니면 이미 설립된 회사를 인수하여 운영하시겠습니까?",
    "answers": ["나만의 회사를 시작하세요", "기존 회사를 운영하세요"]
  },
  {
    "question": "100만 유로를 비트코인이나 테슬라 주식에 보유하시겠습니까?",
    "answers": ["비트코인", "테슬라"]
  },
  {
    "question": "일찍 일어나시겠습니까, 아니면 늦게 자시겠습니까? 이유는 무엇입니까? ",
    "answers": ["일찍 일어나세요", "늦게까지 일어나세요"]
  },
  {
    "question": "당신은 사진 메모리나 완벽한 피치를 원하십니까?",
    "answers": ["사진 메모리", "완벽한 음높이"]
  },
  {
    "question": "겨울에 찬 음식(실내난방이 있다고 가정) 또는 여름에 뜨거운 음식(에어컨이 있다고 가정)을 드시겠습니까?",
    "answers": ["겨울에는 찬 음식", "여름에는 음식이 아니다"]
  },
  {
    "question": "당신은 겨울에 난방을 하지 않거나 여름에 에어컨을 사용하지 않겠습니까? 당신이 사는 곳은 어디이고 당신이 사는 지역의 겨울과 여름은 어느 정도입니까?",
    "answers": ["겨울에는 난방이 안 된다", "여름에는 에어컨이 없다"]
  },
  {
    "question": "야간 투시경을 원하십니까 아니면 모든 주파수에서 소리를 들으시겠습니까?",
    "answers": ["야간 투시경", "모든 주파수 듣기"]
  },
  {
    "question": "당신은 동계 올림픽이나 하계 올림픽의 티켓을 따시겠습니까?",
    "answers": ["동계 올림픽", "하계 올림픽"]
  },
  {
    "question": "기후 변화를 해결하거나 지구와 같은 새로운 행성에 인류를 위한 새로운 서식지를 만들 수 있습니까?",
    "answers": ["기후 변화 해결", "인류를 위한 새로운 행성"]
  },
  {
    "question": "당신은 물 속에서 숨을 쉬고 싶습니까, 아니면 하늘을 날 수 있습니까?",
    "answers": ["수중에서 숨쉬기", "하늘을 날다"]
  },
  {
    "question": "휴가를 갈 때 대도시를 방문하시겠습니까, 아니면 자연 속에서 시간을 보내시겠습니까?",
    "answers": ["대도시", "자연"]
  },
  {
    "question": "시간 여행을 할 수 있다면 미래로 여행하시겠습니까, 아니면 과거로 여행하시겠습니까?",
    "answers": ["미래로의 여행", "과거로의 여행"]
  },
  {
    "question": "여유 시간은 많지만 돈은 거의 없고, 돈은 많지만 여가 시간은 거의 없습니까?",
    "answers": ["많은 자유 시간", "많은 돈"]
  },
  {
    "question": "세계 최고 부자로 100년을 살 것인가 아니면 현재 수입으로 200년을 살 것인가?",
    "answers": ["세계에서 가장 부유한 사람", "200년 동안 산다"]
  },
  {
    "question": "당신은 Elon Musk 또는 Tim Cook이 되시겠습니까?",
    "answers": ["일론 머스크", "팀 쿡"]
  },
  {
    "question": "당신은 빌 게이츠나 마크 주커버그가 되시겠습니까?",
    "answers": ["빌 게이츠", "마크 주커버그"]
  }
]
